cu riskman=乞食科

龍囝

網名：潛龍
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1999年5月26日（19歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學